Smart Media System
===================

SmartMediaSystem é um sistema de sincronia de audio, som ambiente e sistema de 
anúncio de som via ramal SIP para Lojas de Varejo.

Ele é capaz de sincronizar arquivos de audio MP3 entre lojas a partir de uma base central
via conexoes SSH e reproduzir a playlist local conforme os horários e definições de cada Loja.

Além disto ele possui a funcionalidade de ramal SIP capaz de ser acionada via uma ligação RAMAL->RAMAL
para anuncio ou avisos de som nas Lojas.

Estrutura do Repositório
=================
- Diretório "server"
Este diretório contêm o módulo do SNEP que deve ser incluído inteiro (cp -arv server/*  snep/modules/ ) na pasta /var/www/snep/modules .

- Diretório "client"
Este diretório contêm os scripts e estrutura necessários para instalar no client e fazer a sincronia de músicas com o server.

- Diretório "docs"
Contêm a documentação do projeto.


Instalação
============

A instalação manual do sistema deve seguir os seguintes requisitos e passos:

Requisitos:
-----------
- a chave publica do cliente existente em client/keys/private.key.pub deve estar no arquivo ~/.ssh/authorized_keys do servidor
no diretório HOME do usuário à ser utilizado pelo client para se conectar via SSH no server
- para rodar o serviço de audio no client use o script client/init.d/smartmedia usando o sistema update-rc.d do Debian
- o server precisa rodar o SNEP e o módulo smartmedia do SNEP
- o server precisa ter o usuário que os clients usarão para se conectar via SSH criado e com sua pasta HOME apontando
para /var/www/snep/modules/smartmedia/bin ou o diretório do bin/ modulo smartmedia do SNEP